[文宣] 7.1 發生嘅唔係暴力行為 - 係 官逼民反

官逼民反

到底"撤回" 呢兩個字有幾難 ?
已經有三個人死咗, 唔應該指責被壓迫既人 應該指責壓迫人果個人

今日朝頭早嗰3段說話

//毛孟靜：「你哋衝入去，係會當成暴動，要坐十年㗎！入面仲要準備晒槍等你哋㗎！」

有人回答：「預咗啦！已經有三個人死咗啦！我哋預咗啦！」//

//睇直播見到幾個議員頂住㗎車唔畀人撞入去，啲𡃁仔講「你畀我哋撞入去啦！我預咗比人拉㗎啦！你仲想我哋等幾耐呀？仲有乜嘢方法呀」//

//有社總朋友/教友說:
在現場的社工朋友透露，他們不是鬼，而係死士，有十幾人，預了無咗條命。另一朋友也說，現場青少年告昨晚煲底開會，有九人舉手做死士
所以佢哋係想自殺，不過用另一方式。//

啲人唔係有暴力傾向, 相反佢哋係有 犧牲 傾向. 對政府係完全失望, 甚至乎感到絕望.

有句說話叫 冰封三尺非一日之寒 ,

推

官逼民反, 將會係聽日 ( 今日 ) 輿論最重要嘅四個字. 亦都希望 傳媒朋友 同埋文宣 唔好俾人將今日嘅行動俾人抹黑.

會有好多中間 市民唔明白點解會用暴力, 但係我哋至少要令到佢哋 諗

雖然我未必贊同佢地做法 但我支持示威者

仲有另外一樣 比較複雜啲嘅 Concept... 我諗要大家諗下有咩辦法容易啲翻譯.

開口埋口法治, Rule Of Law, 但係其實英文還有一個字叫 rule by law。Rule by law就是只根據法律來治理就成，即使那條法律是苛刻或殘酷的。英文有分rule of law和rule by law，但中文兩個都是叫「法治」。

唔明點解打爆玻璃，塗鴉，佔領係暴力
又唔係打人，最多咪毀壞公物

push

無論今日你覺得啱定錯，無論你係勇武定係和理非，
我哋互補長短，絕不分化，
要怪就怪問題嘅本身，香港政府，漠視民意22年！官逼民反！

無論你和理非定係勇武，只要理念一致，大於一切！

從來製造社會動亂只有當權者，並非反抗者！

我哋絕不分化！不篤灰！不割蓆！不流血！不被捕！

香港人企返埋一齊！

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

今日所有國際新聞

對住廢老就唔好用, 外國嘅報道係, 點解政府唔回應民意.

推！！

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

[文宣/請廣傳]回應特首林鄭月娥記者會聲明

Push